提提大家，有位賣港賊於6月8日，叫大家唔好去6月9日遊行

熱狗、青城不願面對的事實。

毋忘賣港賊

支持橫巴，屌柒熱狗國師

熱狗：國師未食藥

橫巴

賣港賊會出來面對一下？

熱狗不敢面對

熱狗分化就叻！

熱狗閃哂？

Push

清算賣港賊

推

軍師係咪坐時光機番黎知道後果咁慘烈

大大力Bin C

YOUTUBE 3毛出沒注意：STORYTELLER同白兵

仲有此2人關鍵時刻拍片狂話區選唔重要
投唔投你決定

碌咗個一蚊入嚟

Up

仆街！咪搞笑！
好多兄弟死得好可惜，有好多死左無人知

只要將國師一切言論睇成180度曲線球黎理解就合理晒

大陸永遠唔會以理服人，全部都係太監。

又係熱青城

陳雲黨不了

咪撚提佢呢個人啦

勉強hi 到波邊
事實上69 行完出黎之後政府wfc

陳雲係香港既毒瘤

陳雲話美國想逃犯通過
叫大家唔好胡思亂想

老師又中！

老師又中

迷雲黨比白痴更低智

屌

連登仔落地獄啦

熱狗又無出賣你，日日公審人

解釋一下，點解美國會想支持逃犯條例通過？

第一張係幾時
笑撚死

on 9

賣港狗

陳雲話我地，妄想美國力量，會打救香港人。聽來我地真係第一日做人。
想掌握大局，就要聽星期主下午文化沙龍。課金呀！

老屍又中

唔駛理條廢閪

美國力量唔會救香港人。

唔使講咁遠 區選佢已再現真身啦

你最多話佢為懶叻，判斷錯誤，鳩噏成性，拎存在感，但稱唔上賣港賊，而且又無權。反而我想問你佢出賣你咩野？

販民有議席，有權，30年黎一直出賣你。民主回歸中國喎，你唔記得？無民主黨，點會今時今日死左咁多香港後生仔女？你地唔公審販民不特止，仲要投埋票？

智力200

陳雲條冚家鏟不嬲都投機架啦
寫嘢當買大細咁
痴撚線

所以要得閒回下帶。

笑撚死

共諜

熱狗：國師又中！

而家叫人轉錢做美金都冇人做
如果當初通過左
d人會轉錢咩？

大家再唔理呢條黐線佬，佢同佢班信眾都係青山出嚟咁。

國師話美國唔會幫我地呀。
老師又中

係有班教徒同五毛成日轉載佢d垃圾po

唔準你咁講，又多玻璃心碎架！

美國陷害陳雲！

垃圾熱狗收皮啦
日撚日話國師國師，國你老母啊？
今時今日嘅成就，全部靠手足嘅血汗爭取返來
班熱狗垃圾憑咩爭功勞？

陳雲食屎啦，分化狗！

咩L野陳雲？
整個運動冇見過佢，淨系係度帶風向！

老mug能師？
佢教過我地咩L野？

青山走犯

實習緊既社工學生入！！！

鄭錦滿話係陳雲功勞！

橫巴好波

教咩呀？
難井下石就有。

F

S

信佢都弱智

講野同藍絲fb一樣。

睇完好頭痛

賣港賊
老而不死

岩，正視聽

長見識，多謝巴打整合。

賣國賊

得閒要推上來。

幫手推

你點影的

熱狗既洗腦功力拍得住共產黨

有無人話比我知今次佢地有付出過d咩？
點解佢地覺得自己有資格叫人
唔好去69大遊行、美國法案係佢地功勞、區選投白票或者投建制

呢班終極冷氣軍師兼風向撚兼賣港賊幾時死？

其實呢件怨婦係本著“泛民贊成為我反對”宗旨做人，於是有時好中。

正一思覺失調，妖言惑眾嘅準廢老